成交成千七億, 邊個咁傻入左貨.

有冇你份，係咪你?

有d 做出黎引散戶 不過真實中伏應該都唔小

大把中哂伏啦
今日一個朝早先得50b

你d mpf

又一個馬後炮王

星期5咁多貨未走曬
即係遲下重有排跌